{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160819?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더 테라스 호텔 (the terrace hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数を確認する必要があり、追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能であり、客室の物破損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてはAI連動最先端サービス、ルーフトップインフィニティプール(地上60m、四季運営可能な温水プール)、THE SKY RESTAURANT(朝食提供)、フィットネスセンター、SPA&サウナ、ゴルフレンジ、セミナーホール、ラウンジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があります。追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合があります。また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室の物破損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊中に客室の物破損や盗難があった場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはAI連動最先端サービス、ルーフトップインフィニティプール(地上60m、四季運営可能な温水プール)、THE SKY RESTAURANT(朝食提供)、フィットネスセンター、SPA&サウナ、ゴルフレンジ、セミナーホール、ラウンジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 488
    }
}